家用Printer 推介

有冇巴打有家用printer 推介
得閒print 下野, 雙面print, WIFI
唔想成日換墨乜7乜7
筆直一千耐